車路士同曼城打到片體鱗傷，利記就有機會登榜首了

賤種車準備好被我地皇者鏝456未

利記=漁夫

車路士比曼城打到片體鱗傷？

贏左般尼茅夫就係囉

曼城「-1」3.3倍，發達了

黑哨利

還我血汗錢